原來侵仔用依樣野同棋王講數

Why would I call China a currency manipulator when they are working with us on the North Korean problem? We will see what happens!

侵仔twitter, 即是有交換條件，唔怪之得棋王即刻做野